見到啲女權閪屌「警嫂3P」哩句嘢就好想笑

話污名化咗女性 係咪暗示咗佢哋覺得女性同好多人扑過嘢/3p過就好污糟

Yes, 佢哋歧視唔同方式嘅性行為

尊重千人斬

身同感受

班狗當面非禮女人打大肚婆女權縮撚咗去邊？

3P有咩問題
古代男尊女卑所以皇帝三妻四妾
現代女人3P
簡直就係女權主義嘅極致

Ching 風雨蘭

警嫂3p真係事實

女手足比人話係天使又唔見佢地出聲

其實3p又冇話兩男一女定兩女一男點解會覺得係侮辱女性

拎警棍扑女仔輪姦女仔就唔知死左去邊
拎自己碌棍扑人地老婆就彈都彈唔切
女權閪係咪覺得輪姦正路過玩3P

縮左係佢老母個閪到收得一格

d狗大大聲話人臭閪又唔出黎屌，晒9氣